[真]進擊的巨人第二季預告 屌你正呀喂

鳴呀

留名睇劇透素

4月

有猿巨

漫畫越來越正，動畫完全彌補到漫畫畫風既不足

有無人劇透

今次去會去到漫畫幾多話？

正呀屌你老母 等撚左好耐

結尾竟然係主角比人打一仆一碌

跟漫畫起碼要三季先完

臨尾都要比艾倫柒一柒

好似追到同差漫畫10話左右

最盡九成九打完羅斯巨人之後女王登基再bbq出動埋尾

垃圾仲有人睇

留名

預告艾倫又比人吊打 佢究竟要斷幾多次手爆幾多次頭

會唔會有機會係 調查兵團 列隊城牆上面準備出去打3人組 果幕完

又有預感會有大把人劇透

清高撚又可以以唔睇巨人為榮啦

劇透撚終於有機會喇
到時一定唔會入討論睇
不過都要講番句
劇透陷家產

預告 正常係主角好型
點知巨人預告 艾倫一拳比人收皮

漫畫完未 個時追追下冇追

算係解左唔小謎準備大戰咁囉

等左幾年

本身變身好撚型
點知。。。

艾倫

係季番定半年番？

猿巨人係馬嬲打針變巨人仲有埋超越人類既智慧 兵長都唔夠佢抽

好撚正

仲有4個月

駁唔到

睇過動畫之後 再睇返漫畫真係無左種感覺

我反鍾意漫畫畫風多啲

到時一定大量標題劇透

17年上,等左四年終於再上

咁嘅進度出四季都追唔到漫畫

長做長睇 如果仲有下一季嘅話

不肖子猿生

今季幾多話先

ｷｬ━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━!!

劇透

我唔想死全家

反而想睇政變篇

對人部隊 vs 調查兵團果場

我覺得係兵團出征個到完第二季 計返漫畫集數同第一季差唔多

終於

究竟佢有幾多經費

屌你終於肯出喇咩

On99
第一季完左大撚把人追漫畫大撚把人知道劇情洗撚劇透

其實主角由頭到尾都一直被人捉，之後等人救